其實男人個腦大D個research個result 唔全面

咁有冇測試過個腦大D聰明D?

可能大D純粹暴力D? 情感豐富D?
邊個話大一定係聰明

主要睇大咗係邊part

同意， 佢個research剩係話重d.

如果比例一樣， 而又重d, 又會唔會聰明d?

聰明係因為重定係灰質較多定係咩？

剩係因為男人重d就assert男人general聰明d,
我覺得理據唔充份。

腦大唔一定好
腦大對身體營養負荷都好大

鯨魚個腦都好大

唔同意。。。

城巿其實係唔缺乏營養嘅。
太多人反而問題係營養太多(太肥).

如果結構一樣
個腦大啲聰明啲都合理
但結構唔同就咁比較體積無意思

腦大d 可以容納 神經元既空間多d

好似cpu 咁多d transistor 既數量 computational power 高d

但係因為神經元之間既連接需要靠多用腦去強化， 所以有腦唔用 或者 用黎做d 無聊野就 冇作用

所以如果用數學等式去做表示， 大腦既 大細 只係 有效智慧 既其中一個variable

阿爾伯特．愛因斯坦是二十世紀最有名的理論物理學家。他提出的相對論，徹底改變人類對宇宙的理解。1955年，愛因斯坦逝世，他的屍體由一位名叫湯馬斯．哈維的病理學家進行解剖，但哈維偷偷取去愛因斯坦的腦袋，更連人帶腦失蹤了。五十多年後的今日，日本放送協會決定展開一個全球性調查，走訪世界各地尋找愛因斯坦的腦碎片，利用先進科學重塑他的大腦，希望破解造這位天才大腦的秘密。

結論好似都係唔知點解佢會咁聰明
個腦的一般人的結構唔同
但唔知嗰d唔同的特徵係咪就係佢聰明的原因

留名